廢老 定 00後

兩面都係投入大陸既懷抱

一定要你揀，你會接受 封建既思想 定 潮流既鬥陰？

廢老
00後

我選擇死亡

廢老無得救
00後仲有希望